日資公司比大陸ceo渣旗之後衰到呢

本身間公司一年有2次花紅；4月加人工。本身以為

最小有5%加啦，點知屌你老母，個老細大縮骨，全

部一次加2%。咁諗住算啦，因為6月有個bonus拎。

點知今日話，要每個員工自我appraisal, 要員工自己

set幾個工作重點既target, 仲要比上面批過唔過，然

後每年都根據呢個target黎比分...............而以後既

bonus都要根據呢個target 黎分。

而家就咁睇，間公司愈黎愈度縮feel，好唔想投注

前途落條大陸老。

開名啦

Child 燈仔怕死唔會開名
此Topic 已完

辭職囉

譚仔三哥？

話辭就辭咩香港又亂局，想揾工可能都難 加上自己讀19degree

唔係飲食業

個d叫key performance indicator，應該係老美傳入既

但以前department老闆去做，而家每個都要咁做

咪就係囉，我明丫，無計架，唯有上連登放下負囉，但又唔開公司名。。。

係呀 放下負姐 無謂搞大 今日都冇心情做野

出前一丁？

繼續做啦垃圾

岩岩睇番ctgoodjob呢間公司請人原來冇左bonus一欄仲將free shuttle bus 同medical scheme當係attractive benefits

點解唔開名呀，我可能知邊間喎

考公墓園囉

呢行間間都留人 係呢間垃圾趕人走

等aco

呢行都多對手，但揾到錢，唔明點解咁對員工